有無巴絲新IPhone玩pubg有問題？

新IPhone xs同max 玩pubg個陣 個m字額cover左
我開唔到槍